Kepa又眼濕濕

上錯賊車

佢好靚仔
想幫佢含

想屌佢屎眼

垃圾軌狗一件

75m

簽左9年

20萬週薪
2025先完約
開心到喊

Kepa 屌打ddg 啦

失果兩球都唔關佢事 後防

諗起當年洛里斯

有冇cap圖

咁耐
真定假

根本車狗所有失波都唔關佢事

7年姐，無9年
2025年完約

未來世一

練下練下就變de gea咁架啦

唔通留係畢爾包咩

岩架喇 百屌成材